［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 116

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

埋b! 7E咖喱王好好食！

回來了

收到！

呢間可以上OpenRice book吖
如果full 一樓有間獅子乜乜乜都好食

冇人了

新德里呢

呢間未食過

同fd講食7E咖哩王先

又打錯字 好柒啊 媽啊

你去哪了

Also happy

番屋企未

真係正
入重慶大廈一開頭唔好理派傳單啲人
如果唔係佢地就會帶咗你去第二間

收到大佬

行左陣 然後去食野

真 好柒

算啦

你先係大佬

事嫂

歪咪

咩嚟

Why me

咁多人鐘意你

走去中環行下

魚：有大媽busking

播住歌講

對我黎講...當時覺得對方係你一生既伴侶 你願意以後都同佢一齊 無論咩事都不分開 你若不離 我定不棄的話 就可以了

真

想型d都唔得 呢獲野 搞唔掂

Join 啦

你冇男友力 很難型

鬥唔過

我d男友力要深入了解之後先會發現的

可能有伯伯睇中你

例如路痴？

怕了

咁就考驗你識人既能力啦

唔好爬窗啦

呢d咁表面

去定排隊都得了

叫左你陪我食湯圓架啦

巧遠

今天不回家

有家歸不得

好重要

放大我既優點 縮小我既缺點 得唔得先

我都係

去麥當勞聽人集集聲食野囉

呢獲野 解決不了

屌

得呀

依然冇咩男友力
唔係壞事喎

咁都唔係壞事咩

行到天光啦

以前偷睇隔離po見到的

假象

真的人稱男神埋

你之前成日蝦我

男友力=要照顧人

留名

撚撚

照顧女朋友 應該架喎

唔理偽毒埋

唔止

埋佢入土

搭扶手電梯見到前面兩個男仔痴到好埋
然後就見到矮啲嗰個捏另外個男仔pat pat

見過兩個男中學生拖住行商場

問完啦問完啦

On9 course

我想完sem

上星期完咗

好On9

我好掛住佢 我好掛住對我好差個個女仔 好撚想死

掛住事事啦 佢會對你好的

點解咁靜的

之前話考IELTS可以教我嗰個係咪魚b

我記得係

咁好記性

衰Chu

好得意

手仔好似變大左

真 渣

我是料料

雲心入面：屎嫂

咩事啊？

咩料啊？

結婚未

好撚飽

食咗cat girl？

吃左咩

beeno

真
特別lonely

yes agree

Y 用不推文？

㩒慣咗同埋p牌點都係不推文

我幫你pish

唔洗啦
你做緊咩

做大學生

Push

癡線

我諗住做逃兵

去uk? 靜靜

korean fish?

Push you to 唐僧's heart

點解佢會肯想去？

我都唔知
博恩玩嘢打咗俾佢點知真係有人睇就邀請佢
然後琴日真係去咗

That’s hard

心情very bad

我啱啱好happy dse dim hea拎18分 you ask I answer

成日都好眼訓

real

LS點樣穩攞星

Me toooo

Quiet af

無我得maths先有

Maths 3

predict?

Yesss

呢個我知但係未有琴日嘅片睇

好期待

學校mock曬氣la做pp最準

我唔識maths

叫人教你

放棄了

自從同女朋友一齊左，女朋友好憎我啲好朋友，每約食飯都會問過佢，每次都係嘈交收場，半年冇同班好朋友見過，聚舊咩都冇，唔想冇左班好朋友，又唔想每次都因為咁又嘈。

我琴日就係見到呢個其實好想睇佢地live

帶埋佢去聚

陣間見

唔同圈子，女朋友好憎其中一個女性嘅朋友，每次有個位女性朋友嘅出面都會發脾氣，都會講說話俾我聽，令我自己唔去

ok

和你吃

唔同圈子點憎

同邊個

男朋友好唔識做 想放棄想分手

覺得我係未識女朋友之前，同個位女性朋友太frd，我女朋友覺得我地係有野，解釋過都係唔聽 都係覺得人地係臭雞

想Cry

做咩呀

咁你咪疏遠下佢

未見過呢個人

巧得意

已經同個位女仔朋友冇聯繫，我都唔明人地又冇得罪你 又冇講過你壞話 點解要冇啦啦去憎個你唔識嘅人 同女朋友一齊之後 社交圈子變細左 咁我又唔係要識好多新朋友 我都只係想維持舊朋友嘅關係姐 我咁做又會令我女朋友冇安全感咩？

做asm攰到痴左

叫佢改名先

諗緊好多好多野

咁朋友重要定女朋友重要？

你點搵佢

佢mon實我的 所以佢已經睇到了

早抖了

係邊

Hello 大家好，今日心情好左好多，發覺呢個世界原來好大，有好多野值得我去珍惜

我只係想係中間攞個平衡 其實兩者係冇衝突 點解唔可以又有朋友又有女朋友 都只係想令兩者共存係我嘅生活入面 點解要非黑即白 點解唔可以共存 我真係唔明白啊 好辛苦

好悶

唔緊要
冇事呀嘛

咁瞓覺

攬

悶架

加入

洩浮

我只想嬉戲唱遊到下世紀

想同佢地玩

又頭痛

準備緊同你結婚

佢係咪好冇安全感

我巧乖的

有冇食藥

食咗必理痛未？

我=

結咩婚

屎尿聯婚

依家去食

8/10

Now go

冇人結婚

咩婚啊？

咩結啊？

邊個係咩結？Maggie？

少少少少好笑

真係好好笑

[P]

你有劍俠

I agree with you!!!!

我覺得佢係好需要安全感嘅女仔 你好容易喊 俾人話兩句就會唔開心 一唔開心就收埋自己 我知道佢係缺安全感 所以我冇去Ocamp 冇同女仔出街 ig有公開我地嘅關係 我屋企人都知道佢係我女朋友 一得閑就會接佢收工 同佢一齊返屋企 佢唔鍾意嘅人我冇聯繫 冇見面 平時我會自己同佢講做緊咩 一陣有咩做 會講去邊 同邊個 幾時返 返到屋企會講聲 見到message會即刻覆 平時會同你講電話 FaceTime 我放假唔使返工都會陪佢

呢排成日好躁
同
一高處望落去就好想跳落去一了百了

但應承過自己香港一日未革命成功一日都唔會死
好撚煩

今晚應該可以瞓到

做功課

前幾日比人問咗我一樣野 係到係咁諗緊

問啲咩

終於做完mc

乜mc

重做，由year 1開始做起

我面對緊三座大山—家庭、信仰、前途

就嚟抖唔到氣喇

你都做得好好 有時都要佢識得諗

Psycho

psycho多勁人

幾時都可以傷感的

我係入面嘅垃圾

[member][/member]

人都癲 男人老狗咁撚小器 終於知平時d港女郁兩郁就發脾氣係幾咁黑人憎

嚇走料了

浮好聰明的

sor lor

仲唔去保護佢

假

唔洗咁明顯的

心事好聰明的

不敢說

唔好迫我

都假

真係好辛苦…

點解你咁醒既

咩先真

迫死你

有人可以幫我

？？？

佢好惡

我宜家俾三座大山壓到就嚟抖唔到氣

我嘅家人、我嘅信仰仲有我自己嘅前途

真毒

dim壓

浮狗唔理新人

咁夜

做乜射我

join？

我完成唔到呢三年事

講出黎

我唔知點先可以做到一個好嘅兒子、一個真正嘅基督徒、一個有前途嘅人

又射

1.問你老母
2.問神父
3.無

榮神益人，同健康開心，你父母應該都滿意

你應該諗下 你對呢三個形容詞（好 真正 有前途）既標準係咩先

記住
不完美才是完美 就是因為有不完美才能追求完美

見過面？

幾耐。。。

有個超好感情既同事因爲比其他同事蝦需唔撈
因為年資淺保護唔到佢
好唔開心 都係聽返先知佢比人蝦個陣承受左好多野

識咗。。。

今年真係好黑 希望未來會更好

真..2020會變好的 我相信

真係辛苦到呢...屌

咁嘅男人咪要啦

唔想瞓

我快樂有時 我叫悶有時

但上次我企喺到睇手機搵緊間嘢係邊，
我無理佢哋嘅推薦，
然後佢話畀我睇下，
帶咗我去我搵嗰間嘢到
好好人

幾年嚟第一次自己過聖誕，好想有人陪

幾年黎先第一次 屌你老母

堡主惡到

打開眼先眼瞓

我想訓著啊

我地玩估歌仔

橙

早幾日終於明痴筋既感覺
literally痴左條筋

邊條筋

永遠都剩下我跟你

料料嬲了

再講落去 驚料料真係走佬了

點鬆番佢出黎

咁唔講了

料：兩個變態佬

你一個抵兩個

你𠝹開你d皮咩 如果唔係點會出血

共三個

原來料料都係

丁圖？

佢係傻婆

屌你mon我tg 秒雙剔

你係傻佬

唔係掛 你有得同心事tg咁幸福架咩 好羨慕

痴痴的等

冇 即block先

我想要心事tg 好鍾意佢

料：邊個黎

料料快啲還返部電話畀佢

似曾相識

難分真與假

平～安夜～

唔講了

出入平安

你看 最後還是剩下你

多謝左手BB

訓唔著

Join

你地好好笑

訓唔着 聽日仲要十點起身
身邊有個frd真係好煩 自己拍拖咪拍拖 但成日乜都問我
連拍拖傾計無話題都要問我 成日抄我同男朋友做啲嘢
真係好恐怖又好煩

又冇人了

咁weak架咩佢

都係緊張段關係姐 佢第一次拍拖？

真心 我每日都俾佢搞到好炆憎點解佢有咩唔同男朋友傾 而係煩住我

佢係第一次 我都明佢好擔心好緊張 但係重點係佢真心好奇怪 我每次都好用心俾意見佢 但係講親咩佢都要搵理由駁我 搞到我唔想再幫佢諗

我冇事

佢平時係咪鍾意乜都駁一餐
但過度緊張都唔係好事

叫佢自己上網搵攻略啦

你有料

自己畀20/10 一語雙關

只是浮雲來的

30/10

語帶雙關

有冇人想你問我答

你想問我？

係啊 好似今日咁 佢問我着長裙去見佢男朋友班frd好唔好
我第一句已經怕咗佢 直接話無所謂啦 着啦 結果佢又話太成熟
我話短裙佢又話凍 我話黑絲又話佢太小朋友唔啱佢
結果最尾我話咁長裙 佢答我good idea
我唔識點同佢溝通

你想問定答

我依排日日hea佢佢鐘意點就點

又真係幾煩
其實佢內心已經有答案 係想你認同佢
要令佢靠自己都識諗

佢將佢個腦諗過既野講番一次比你聽姐

叫佢開post問

問完再答

支持

咁你問

有咩好想做 或得到 女朋友之外

尋晚突然想踩板
得到就 個人本身冇乜物慾

花式滑板定普通碌黎碌去

未踩過的

我都未

你踩屎

滑板 跌下痛下又企起身再試再練 幾好

到你問

我好叻的

呢幾日打算點過

幾叻都會失手的

玩雪

拋雪

一陣晏就出去睇鞋 陪朋友買衫褲
夜晚我想去聽busking 想去尖沙咀海傍 但諗諗下驚多人
如果知有邊到有人busking可以同我講我想去聽...
但朋友話想聽晚陪我...叫我唔好做番上年做既野
但其實冇關係 係我真係想聽歌望海
然後....再睇下會唔會有可能真係講多變真 之前同料約定傾電話的

聽晚可能會出一出去陪另一班朋友
星期六打波 星期日比賽

其他日子冇打算......

冇又人

旺角 尖沙咀 中環？
我都有少少想聽 但高汁既唔多
有啲音都唔準 有啲就喉嚨聲
而家海邊都唔敢去了
支持你搵料料 但傾電話會唔會口啞啞
咁多fd仲扮毒
全部人一齊去支持你比賽

我就唔介意好唔好聽的 有人唱歌比我聽我就好滿足好幸福了 今晚先再決定去邊啦 朋友似想我一齊 但我唔想呢

唔咩敢去丫 想去就去 叫你去就去啦
可能料有野做 同埋 果時鳩噏講下姐
口啞啞黎講 睇狀態啦

中學兩三個fd
小學多d
交心的朋友有得幾多個...要我肯同人講野 好難的 我好揀擇的

我打波冇野好睇的 一個唔係主力得分既人 唔係打左好耐波都唔識欣賞的

天光了 你咁樣點同佢地去食野

busking日日都有 我好高要求的
想自摺？
唔敢去都唔想去 留係內陸地區算
支持你直接約料料
我都唔出聲的 但你做咩同我講咁多野
傳得靚都好有用的 不過唔係個個識睇

直落算

早

宜家busking少左好多了
唔想同幾個人講野
唔見得人架我 一來醜 二來剪到好短更加醜

其實我都比較建議係tg傾過一排計先約見的

想同你講野咪講 同埋 鬼叫你咁柒咁蠢咩 要教化下你

小子 識d野丫 傳球能力100數值

秒

咁你會之後訓到25號了

早晨

早說說

咁早就起身既你

耕田嘛

頂 我唔記得左今日唔係放假的

旺角好多的
我都想自摺了
想見了
咁你地快啲傾多啲
又暗戀我我明明好叻的
都話我叻

bot

成功避難

毒毒

咁快d起身疴cc

上星期五有聽左一陣
唔係摺緊啦咩
你第一次話想見
冇傾過
心事：原來浮只係一個成日比我鬧傻鳩既傻鳩黎

當然仲有其他能力值好好j的

話說我有個大計 有項運動我未玩過的 想一月起 玩半年 之後搶一個香港代表之位番黎 想試試佢

又係屎個個都學浮恰我

約了幾點

要繼續摺
想見但唔想畀你見
唔傾點結婚
我唔是傻鳩 我好好j的
又要j自己了
冇玩過都可以半年上到最top咩

驚大家排隊見我

摺到2020年 差唔多要反彈了
我好清純的
你啊 可以更好啦 有進步空間
冇咁普及的

係....果到成條隊由朝到晚都排緊 就係想等你
有一個是我來的

我地兩個算唔算成個感情台最cls既癲佬
幾個月都長期唔訓

冇咁易彈的
你好洩的
我都想自己變好的 但
支持事事 巧叻 溝死料料了

即刻唔敢去了

我前排有瞓的

浮：樂器就易彈
要將最好給最好啊 要變最好先有機會有最好來臨的
師父浮 可摸耳做禾軍師

放飛機仲大獲過見我

好榜樣

彈你jj
唔講了
我自己都搞唔掂 你真係要？

真 開始眼瞓但唔敢瞓了

我訓較左十一點半鬧鐘

Goodbye kiss?

💩

❤️

早晨啊

快啲瞓啦你

真係諗住唔瞓？

成日可以唔瞓咁勁嘅

bot唔使瞓

我都諗緊瞓唔瞓好

瞓啦

9點就要起身

你約咗塵同大王？

咁唔好了

你點知的

你地有係度講過

又mon

冇

真係冇吖

係咪要join做bot

好

有人陪我當值了

訓唔著 突然諗到自己好似係asso 係u 甚至係hall
(除左roommate)都唔係識到好熟好熟嘅朋友...其實人愈大係咪愈難識到熟嘅朋友

我係睇緊大學嘢冇心機瞓

好矛盾
有個女仔單身，咁我想繼續夠同佢做朋友
但係又想今晚約佢出街，不過又怕佢比其他人約左

你好想識朋友咩

就夠鐘了

做朋友咋嘛 畀人約左好平常姐

對

波仔

有冇假放吖今日

耕緊田

仆街又遲到垃圾小巴

琴晚同女友鬧交
本身打算今日一齊去挽
但係宜家鬧到分手邊緣 我話去佢樓下搵佢 佢話我敢去就同我挽完 我有盡力氹佢但真係唔知仲要點做 自問唔識氹人 但係為左佢我已經好努力咁氹佢 好努力咁就佢 但係佢竟然話我應承過佢嘅野冇做過 我真係有架
有冇人話我知我宜家要做乜好

利申：女女

有妹妹打氣，好感動

嬲

挽撚完了佢講分手
我去唔去搵佢好

佢一時火遮眼啫，遲少少先搵佢啦

前排買咗隻電腦mon , 好鬼光，較到最暗都好 燦眼，就黎盲

擺高d可以唔駛開燈

hihi

BB

你有老婆

訓左冇耐又要起身了

冇戲拍冇廣告咪退出囉,講咩失去自我

真
以為入Atv

我都宣佈退出娛樂圈

支持你未入就出

佢係我老婆

Bam

我喜歡九龍公園游泳池

我也想憎過你 如果愛有限期

叉左成個鐘電 冇開電制

有咩特別的

很想討厭你

就算一開始只係鍾意 唔係愛都好正常吧
冇做錯啊 想知咪問 好過自己日日估估下
限個時間等佢囉

係定律黎

Bam
要比admin del post了麼

傻佬

歌詞黎

ouo

感謝 雲醬 同 塵友 今日既盛情招待
今天很高興可以出來聚一聚
下次一齊唱K

你笑到撳錯掣有混入其他icon

謝大王

笑到流口水

粗壯呀
仲點解你唔係上高tim

如果佢係粗壯咁你就係精壯

吹到

咩上高

咁你唔係鍾意佢就得啦總，之你有誠信咁樣同佢講清楚你嗰日突然間唔得閒我諗佢都唔會咁上心嘅
首先你又唔係佢傾過點解要記住你咁多嘢
仲有啲聖誕可以搵第二個約㗎嘛冇嘅即興搵人都ok
另外塵係唔會剪J嘅

你搭緊電梯講既爛gag呀😆

吹走左了

佢電梯嗰啲爛gag真係…好過我少少

第一下真係get唔到

可能去觀塘博一博算....尖沙咀人多

笑笑要番工

上年尖沙咀聽 其實好嘈 聽唔到

仔啱唔啱？ 我依家單身

我吻過你的臉 ～

你雙手插在我的雙肩

想攬浮雲了

咪同我爭

唔係掛 我明戀左佢咁耐你出黎做架兩

好眼瞓呀

dry

Is

我發現利東街啲雪都幾「像真」下

衝呀

誰啊

探自己

問號

自認男神？

得自己覺得係

想死 其實今日應該出去抗爭
但係好辛苦 由醒個一刻一直攤係張床
無力起身
對唔住

邊個會買？

由細到大都無人中意我
到底我存在為乜
為左追你我花左幾多心機幾多錢幾多時間
怕你傻下傻下出去發夢我地會死死氣揾你一齊出 怕你出事
你屌你老母中意個識左個幾月嘅mk仔
仲要唔撚會陪你去發夢 只係個垃圾 只係會去集會個啲
到頭來識左8年我屌你老母都當我兵

我真係屌哂佢地老母

我真係無撚用
屌我自己

講囉

咁佢係咪果度？

免費都有 洗唔洗25蚊

咁你hea到9點後再走 睇幅圖唔睇上面講邊都知邊度

再去

9c 7E咖哩王 hoho eat

平安夜快樂波波

訓醒了

臭醒了

食埋晏就未食完果一半屋企飯就有

一陣去邊到

依家係7e咖哩王

好急尿

聽你講話好好食

急住見料？

有冇賴床？

窮人就是要一餐分兩餐食

聖誕快樂

食完你都可以做埋佢既打手了

佢係9C打手

大個仔了

大個事

你有緊要事

雲雲

搵佢

雲醬

埋>唐僧

佢臭

唔要佢

佢是你的

意料中事

佢好好的

100/10

真...世上最好的男仔黎

你要咗佢

睇過

有冇咁勁

飽死我了

我呢d係咪叫 有自信的毒撚

我覺得可以喎

有冇甜品食的？

谷

爆含

係呀打錯

我都

我需要冷靜下

我覺得.....就算冇打錯...都好似make sense

冇呀

試過係apm睇戲 特登去mega box ikea買完先去睇

好掛住你

去黃店食咖哩

又食咖哩？

我冇呀

想下先

可能埋仔約左佢

突然又想頹廢了

jon

食完嘢洗完碗未？

Cls我飲緊第五杯

仲食緊

1224是最後的快樂

可樂？

我 唔講了

唔講就會快樂

我愛浮雲

幹剛才給你打氣完
咁快頹

邊度吹氣？

Lol...

料料聽到會唔會嬲？

料料不要我的

在

漏氣的

你地好洩

臭

浪費我心機 =3=

個個都出相入對

有無聚

街裡愛人一對對

問靜靜

互送鮮花千杯不醉

大王

👌👌👌

咕嚕咕嚕 咕嚕咕嚕

少D碰酒呀你

咕嚕咕嚕你又岩

冇絲打我唔出 - 窮J 2018

係咪魔法陣嚟㗎？

我同吉他他老伯差唔多樣

有自信係好事

嗌吓你咋嘛

支持掛住心事
唔好掛住佢啦

幾十歲人都保養得幾好

點睇得出你幾十歲人？

有皺紋了

文皺皺的人有皺紋了

唔會了

如果我著番上年套衫 有冇問題

咁你上年著咩衫

粉紅有帽衛衣 藍色牛仔褸 卡奇長褲 主色白色nike鞋

你去邊

你指幾時

咩著返上年件衫

啱啱睇facebook原來而家尖沙咀都幾多人

唔敢去了

咁咪去其他地方

係咩
啱啱旺角都幾多人

係屋企算

旺角日日都多人同埋唔關政治事件現場直播事

你番完屋企再出去？

開大喇叭播鬼佬歌

唔知出唔出但係而家行緊返屋企

大家好

嘩

衰仔

稀客

嘩咩

消失的幸

幸b

請我食湯圓

比功課折磨死

屎味

咩咩

做完了麼

原來係因為警長喺尖沙咀

最近成日放屁

第一二杯唔洗試飲啦 你好想去toilet咁喎

塵醉了

👉🏼👌🏼

怕咗我哋lu

唔急喎you are too weak

塵醉於往事

yes!

又係ikea?

I'm a good guy

Just you

Real?FC?

好甜 唔敢飲 要減肥

不了不了 真係要減 好在我驗身岩岩好過左咋
因為個驗身 我成個星期晏就都係食沙津唔落汁

我90kg

唔見人咪得囉

你真係唔怕架啵

我都78

幾時除咗721

101

冇分怕同唔怕
我不嬲都唔飲酒你知㗎

今日約左ex, 本身想睇下發生咩事
點知肚瀉~(好嚴重果隻
屋企休養中最後

好返再搵佢囉

想發生咩事

酒又唔會肥既
係傷肝姐
我試過飲到出冷汗 差d暈到訓街

糖真係好肥。。。。我依加轉左工 唔得閒運動

做完了

今晚有咩大計

咁可以落街食火雞了

暫時未有

好耐冇人叫我咩咩了

苦榮發大財

太耐無上嚟了

真 掛住你

我都掛住你

之後可以當值了

一直都同以前一樣 唔到天光都唔瞓
但趕緊功課

一個鐘左右就行到返屋企

毒撚留名

出啦

早睡早起小隊

你諗下日日捱夜 食完就訓 好耐冇運動

我都差唔多出 估唔到咁快開波屌佢老母

商場舉槍

屌早知唔撚同屋企人食飯 咁快咁撚大件事

幸子

今日好似凍過前兩日

食到嘔

你都係就咁著兩件㗎喇

著厚少少 再加件保暖底衫
我好怕凍 對手凍冰冰了

仲食m記
中資啊

對手凍有可能係血氣唔通

番工好支力 唔係文職1 做到仆街

睇怕都係.成日攤係到

放工都散晒邊有力跑

通完頂跑會死

以前做判頭果陣 朝九晚六 食完飯就九點開ot 3點收工 然後第二日九點再開工既日子點過

join

Hi

約左人未？

何柏誠新碟真係好聽

merry merry christmas
lonely lonely christmas

行黎行去

攰死料料了

我無呀

想快D同雲同學同塵友唱K

你明

料料要嬲了

浮狗又有新女?

咁快咩XD

咁啱啫

料：我黃花閨女 竟被臭浮言論間與毒毒扯上關係

Becoz Happy

笑咗

係

快得濟

記仔